IQ 題： 「呑完精的女人」猜一個卡通人物.

IQ 題：
「呑完精的女人」猜一個卡通人物..？

蟻多嬲死象

成口一滴滴

多啦a夢

秒!!!

高汁

留名

咁快估到

SAILOR MOON裡面嘅
劣嘢兔 (吐)

標準答案

車厘龜

勁

高手！！

仲以為係死毛全c

廢j求解

阿婆

曹永廉

屌你老母

清者自起朱自清

雄袋淋

睇呢個post已經知晒呢排lihkg既野

搾汁機

守門員

West tung

死毛全c

答案係b 拍定手先

魯芬

卡通人物喔

堅利米拿

你老母

你老母畀狗屌

笑死

因為小明真係跑得好快

有聲

奔黎吐？我真心左？

鹿死誰手 哈哈哈哈

係魚 因為年年有餘

正常樣

游胃精

咁撚快諗到

雲呑加麥精！

李嘉欣

小智

推到第5頁
等睇樓主開估

汪明荃

吊你老母

你老母比狗屌啊

吞啦 啲精仲熱架

我係到諗, 到底上面班人係咪覆錯post

獅子 因為lion

因為張飛劉備關羽。。。

推到第五頁開估

係洋蔥

樓主畢生精力

樓豬用左畢生精力未

正！

麥坤

咁答案係咪 鼬

榨汁

成班人明知秒到都唔答

Jordan(做冬)

第五頁未

笑撚死

唔答 驚自爆

答案係堅尼米拿

邊個黑人會做冬

米奇老母

keroro

每句都明係咪代表好毒

犀飛利

C 因爲佘詩曼